我墮入情網，你卻在網外看

最近有個fd 帶左佢個fd出黎玩
個fd幾正幾玩得，好想溝
但佢已經有仔 聽我個fd話佢地好sweet咁
有冇方法可以搶佢翻黎？

男男的天空？

始終不釋放

金錢先決

not gay

條女有錢女黎

樣貌先決

比佢更有錢

咁輸哂，唔夠佢條仔高

完POST喇可以

得幽默感可以撘救

又自認幽默？

恨 愛 心中激盪
這陷阱 這陷阱 這陷阱偏我遇上

我個樣係最幽默
每次照鏡都會笑出黎

冇

我直入元朗